「moto z」有冇巴打換過電？

最近部機係咁自動熄機,唔知係咪粒電有問題唔知有冇巴打都係咁？有冇試過換電呢？